叱咤我最喜愛組合 - Kolor

今年既演唱會

連儂獨立曲

二百萬加一

全隊都黃到癲
而且大家多啲支持咁黃既樂隊
Kolor雖然冇其他Band咁高知名度，但非常有骨氣
一齊用投票力量鼓勵一下本地有骨氣既樂隊
主音Sammy係今年演唱會講：返唔到大陸，咪唔返囉！

一齊投票鼓勵本地樂隊Kolor

投咗！！
腎仔小明Kolor 三串一

黎啦喂

本地樂隊唔係淨係得RB黃到發光
一定要有競爭！先會有進步

我要更正一下,以我嘅記憶,嗰句野係鼓手Mike講架

Btw,已投

你嘅鼓勵就係Kolor更多嘅推進

投

秒速投咗啦

Yes Michael

Sammy透露明年再舉行演唱會：「支持吓本地嘢，因為我哋都冇乜機會去外地喇！」即有樂迷高呼：「唔好返大陸呀！」Sammy聞言便笑着回應：「唔返喇！」全場再次拍掌歡呼。KOLOR唱完最後一首歌離台後，樂迷企足10分鐘仍不肯離場，瘋狂大嗌Encore及「釋放KOLOR」，最後更接力高叫「光復香港，時代革命」口號。

咁應該係我記錯肥佬黎果次

好掛住佢地law of 14果陣一月一隻歌

Ching搶到飛咁勁

需要我地既支持同鼓勵

基本啦，Mon到實

屎係黃色嘅💛💛💛

推呀

推！

我都好掛住，每個月14號都會mon住佢地facebook同YouTube

拉
今年集中投RB

各有各做啦，我鐘意Kolor多D

RB 一定5強
排走suppermoment岀5強好過

Kolor果種粗獷令我拇指大動

推

第一年玩叱叱？拉

Yes

點玩法，真心唔識

我卡咗喺驗證電話號碼個step

睇下自己鐘意邊個啦 總之主打呢兩隊

冇錯，推埋kolor入五強先
入左五強先算

我係聽佢地嘅歌而成為手足

幫推

kolor

推，我個名就係解釋

黃撚到金

金撚到黑

Kolor唔止係黃，而且作品都非常之好
唱作Rock黎講係香港都係好撚強
今日有joint演唱會，全數捐星火
以音樂對香港運動岀一分力

今日岀左首歌叫初老，未來都會繼續岀
一定要支持佢地，鼓勵岀更多歌！
主音Sammy應承話下年搞九展，唔好走數！

推撚爆佢

好似有得揀國際number

推啊

唔推對唔住佢地

Rb fans表示投rb
可以上泥鯭Facebook 睇下

b

要登入 今晚投

聽903,仲未入到8強

Push

PUSH

推到佢地上台唱天地會

Lm

為咗香港人唔返內地！我投

講得好 推

到而家仲未入到五強！你哋點對得住為香港負出咗咁多嘅手足呀！

唔好俾垃圾DJ/濕9 moment 贏

小明
周仔
Kolor

投左

最新消息8強都未入到呀繼續推到8強有佢哋！

Good!!

已投3串1

已投

推到穩陣入圍先好停

唔會停

有聽過kolor既 全部同我出黎！！
投票投票投票
我要kolor下年上到台

告急

踢走左Tonick
繼續推！！！要穩入

要穩入!!KOLOR!!!!翻身機會
以前住HALL 我大大聲播KOLOR
有個鬼佬入房 我以為話好大聲
點知係話啲歌好好聽 想我介紹佢多啲

kolor d歌正到爆

Kolor快啲出吓新歌啦

推啊！

KOLOR

佢哋真係好黃

Micheal:「如果因為我哋做咗啲嘢或者講咗啲嘢而去唔到某地方，咁咪唔好去囉！」

記得果陣講完就唱今年新歌-初老

我愛kolor

已投long d緊嘅我好鍾意loop時差

今年首初老好正！

Kolor

屌 五強有濕鳩毛聞

推
Kolor好撚正架

Kolor+梁柏堅填詞真係無得輸